AV男優與AV女優交往 破壞業界規則遭恐嚇

AV男優跟AV女優私下交往，遭到日本暴走族集團「關東聯合」前幹部，以違反業界規則為由，恐嚇200萬日圓(約53萬新台幣)，被警方以恐嚇未遂逮捕。
據《TBS》報導，遭到逮捕的3人，分別是前AV導演松嶋Cross(本名)松嶋重、脫衣舞廳的老闆松本和彦、佐久間孝文。這3人涉嫌在前年2月份時，於東京「淺草ROCK座」的接待室，對38歲的AV男優進行恐嚇200萬日圓，起因為，該位AV男友的後輩，跟AV女優交往，違反了業界的規則。被逮後松嶋重抱持沉默沒有發言，松本和彦則否認，「我沒有威脅」。
引退的AV「女優」大島薰，在《推特》發文指出，AV男優被威脅根本是家常便飯。至於幫後輩出面的AV男優是誰？日本網友根據年齡猜測，有可能是38歲的森林原人、清水健。

拍拖唔俾？

大島薰算係女優黎乜?

日本av女優地位好高架

有鳩的妖魔

38歲的AV男優

可能係清水健或森林原人

清水健

男神

拍拖，最後又咪中出